［有圖］vien bb 又出新圖！已射thx！

Pish

g

又要打飛機

好似老左好多...

個樣咩事。比人採陰採得多?

正阿

真係老態畢露，一唔打燈個殘樣就出晒黎。

想飲奶奶

唔見左佢ig嘅

個樣整過？
好似削骨整鼻？

見到佢殘左咁多好肉痛。 早知當初照顧佢

老還老，大把人爭住排隊

淫雞阮小妍
俾條識左半年既新SP 日屌夜屌
唔殘就奇

BUT 之前同個四眼柒頭皮同居左幾個月已經玩殘晒

點照顧？
餵多啲蛋白質俾佢食？